218入BABA，你教我點輸

3月果陣大跌唔買
話遠未到底
升返曬又話下次大跌一定買
宜家大跌咪又係唔敢買
老散無限loop

留名學嘢樓豬定期包膠

未反映最壞消息，200見

如果退市變國企點算

分3注 現價入1注 180-190加1注 150-160 1注
理論上第3注應該入唔倒 入到就最好
長揸唔會輸
當年763比人制裁又話執又盛跌到7蚊 今時今日一樣好地地
歷史只會不斷重演

過大海買大細都用得

200一定訓身入

200蚊你年頭唔入? 而家比人制裁先黎入

手持股票入主國企 做幹部
晚晚開茅台屌女啦

到真係200 又敢唔敢入？
到時又想等180先入

已開幾張200SP等接貨

而家個勢係退市喎

反壟斷都要退市？
瑞幸最後咪又係無野

我99 蚊100股

一齊gogogo

事實就係一堆老散升巿先識做股神
升先識追漲，明明回報率相對低
跌就比籍口自己

巴巴咁樣回落黎，點都落注試下

值搏率咁高

咩wor

樓豬排緊ifc未

事實巿場週期永遠都係咁
劣勢之下買，先係對技術同心理既考驗

憎支那就當然
撇除情緒，偏見，呢壇野其實係咪真係過份演繹
佢話同700個滲透率咁大

而家佢跌既原因同損失既金額
好大係來自機構投資者對巴巴失去信心

好大機會引致一系列骨牌效應
例如被剔出恒指同各種指數
到時就會有更多被動基金離開巴巴，而散戶更會完全離棄佢

巴巴本身就已經個名臭，8年前退過一次市
今次仲臭過上次真係跌番落IPO再退市係唔出奇

世界末日呀

而家中共係明玩佢

散戶一般每日做成效額係24-40 億
上一日313 億

我最擔心係被退出恒指

向下通道底係200 你咁早入小心沉船

put $180

咁唔知呢313億邊個食左
而又仲未打穿200蚊

世界沒日了

傻散接盤俠當佢50億
仲有263億貨唔知邊個大戶做傻仔

212 同 219 支綠色棍

ching 借問聲咩apps嚟

Bookmark左下星期返黎探樓主

我同樓主睇法一樣

認真，阿里巴巴220蚊呢個位好難再穿，原因如下：

國家市場監管總局日前根據舉報，依法對阿里巴巴集團控股有限公司實施「二選一」等涉嫌壟斷行為，進行立案調查。浙江省市監局負責人表示，上周四市監總局的調查組人員進駐阿里巴巴，對相關部門負責人進行詢問及提取相關證據，期間阿里巴巴積極、認真及自覺地配合調查，及時提供相關資料，整個過程平穩有序，當天現場調查全部結束。

睇來無事了。

官方個方向又變番支持阿里

空手入白刃, 佩服佩服

星期一升番上245hkd 先

世界末日了

查實而家好多大陸仔而家用PDD都唔用巴巴買嘢
用開支牛都會睇到啲留言

有180都偷笑喇
150

無咪當賺小啲
知既就唔洗分注啦 最低位all in啦 你真係搞笑

巴巴下星期會唔會破發?

不過算
樓主你個topic 開到咁串
實有排比人煩

靜靜地算

佢地當投資啫
好似美團咁而家就恰鳩啲舊用家

靜啦屌你，225有貨。。

啊共出手唔破發點夠震聶力?

難啲, 巴巴壓榨廠家唔係新鮮事
同埋規模大減成本既空間都唔大

如果你話玩補貼, 不如叫佢裁員仲直接

鬥減價巴巴一陣玩得仲勁就可以打死pdd

港巴 227有貨
唔知仲有冇逃生門

寧買當頭升。。。

G持，今次我信麵神！！！

準備執柒

而家係個成本大到難同人鬥平

均價193重貨，橫掂都跌，希望跌埋落180加注

內地傳媒報道，有關阿里巴巴涉嫌壟斷調查全部結束。報道引述浙江省市場監管局負責人表示，國家市場監管總局調查組執法人員在上星期四，進駐阿里巴巴開展調查，對公司及部門相關負責人進行調查詢問，並提取相關證據資料，阿里巴巴積極配合，認真接受調查組詢問，及時提供相關資料，自覺接受調查，整個過程平穩有序。

另外，浙江省市場監管局負責人表示，對阿里巴巴立案調查，並不意味國家對平台經濟鼓勵、支持的態度有所改變，反而是為了更好地規範和發展平台經濟，引導、促進其健康發展，以期為經濟高品質發展做出更大貢獻。

報道引述專家分析，若阿里巴巴被認定構成濫用市場支配地位，按照《反壟斷法》規定，公司可能被責令停止違法行為，沒收違法所得，並以上一年度銷售額的1%至10%作為罰款。公開資料顯示，阿里巴巴對上一個財政年度的實現營收為3768億元。

星期一爆升!!

下？一日就查完？屌你老母咁兒戲

大户震倉收貨

真係笑撚咗，星期一裂口上番原價

160個陣你唔買成220先黎J

sor 170 all in jor

又真係可以輸

穿底了

唉 燈乜撚野 大家開開心心賺錢唔好嘅 係都要玩埋啲咩change my mind

全線陷入恐慌
所以大陸哩套思維好撚蠢
又想走向世界，又自己走去玩拑制

真係睇佢點暴力救

幾年一次自爆股災

未跌完
E+唔係d咩調整
係實實在被監察部門搞
回購托得住可能有d微升
托唔住又一陣急瀉

真，how to lose

見到連登仔睇淡就啱
而家機會都俾晒你 繼續660高追tsla喇

共產黨好小器㗎

小心阿大大成間同佢拆骨摺埋。

218都要輸

應該遲d仲有一棍

扑暈自己幾年後睇番

輸硬 同媽咪麵同船 等攬炒

唔知到時仲有冇9988

其實我睇就好似陰陽平衡一樣
支國大企業就好似支那碌鳩咁
有佢先可以插世界既女，同證明自己係男人咁
都識得硬

但係一方面佢係食偉哥漲
漲過龍佢又要拎橡根扎下佢

但係點都唔會切柒

點解要沉迷巴巴 唔揾第二隻黎買?

契母W 溝左七萬股

咁大隻肥仔大減磅都唔買

真係好想知傻散諗咩

到時又FOMO penis buy

大成交= 走貨

都唔知邊個兩日接400億盤

一套通書用到老

估真係港女莊托股咩

大成交冧雞棚啊

又夠鐘鞭屍
垃圾傻散

如果唔係麵神燈一燈 你地收左皮啦

老散日日望有平貨執，日日唔敢入
跌嘅時候：好彩冇入
升嘅時候：遲下就跌

成日剩係識all in
搏一注扑中爆邊
又唔捨得坐
乜都想快

喂，收皮啦
過澳門推兩口好過啦，又玩又賺個玩
又唔洗plan 唔洗計數 Mon巿

第二頁 幾個師兄
又話咩向下通道，低過200
又話咩大陸搞撚到佢退巿

股票有得畫公仔，TA撚仲洗靠出書賺版稅

事實就係傻散先係最佳作家

傻散 前幾日比大戶震到鳩都縮埋損手離場 笑撚死
定力細d都比佢地影響到

有d咩頂唔順300幾蚊買都照斬
仲話咩輸時間值
真係祝君好運

大cap 兩日跌廿個點就驚
跌40樓上先好話咩世界末日啦

陰跌就話難捱姐

跳樓落，仲唔係penis sell

諗清楚家下個投資項目係咩能力背景先係度ff 啦

成班自己幻想會點點點

睇大單細單做trade
痴撚線

可摸耳調番轉
250樓上摸頂既傻散籌碼 一野掟散曬300個億既貨
機構同你用300億不問價掃呢咁

成班傻西高買低放，前日仲成班財演走出嚟話要先行沽貨避一避，死得啦

撈左反彈248前都要走

仲要話輸時間值
你估自己真係股神咩分秒必爭呀

210 貨 加入鞭屍組

我睇下星期270

218同路

bin 9 班睇淡嘅連燈仔真係爽

而家唔bin唔通過完年先bin咩
連登看淡指數

開始回落

跌2日又升番旦曬

即係仲有得升

同手足一齊binc 真開心

個個都話執得乜乜乜

咁執左未丫

咁大間野，閪極都有個殼啦

妖股冧雞棚咩

成撚日幻想乜乜乜大跌，跌左又唔敢買

想睇低啲

講到底個個都係睇股價投資

自己買乜又唔知

壇野valuation 係咩又唔知

跌落破發 就算落到200

你唔掃，基金都同你掃啦

同樓爆一樣 高位回一半你估大戶唔同你掃咩

長遠唔敢講 短期一定未死住